想買主機

部主機死左，想買過部，預5000，
砌機定買廠機好？

Desktop唔會廠機

4-5千蚊廠機desktop用一兩年你就會覺得佢阻地方嫁啦

用途？

砌

其實我都覺，但係買notebook又無desktop 個種feel

打下機，睇下片，做下功課

其實我想，但係淆驚俾人昆